「突發有圖」 大快活健康豬柳餐終於轉撚左山楂汁

依加係黑醋汁，好撚開胃

關我什麼事
三子入牢房還有心情吃狗糧？

咁你入嚟做乜撚

三子去食屎啦